新垣結衣（88）有許多美好的回憶 許多美好的事情 是學生時代不可代替的財產

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

lm

第一頁

偷晒步

結衣BB

異教徒準備繼續拉票留名

星空巴

303

1

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

2

貼返張gif先

少有地mon post 喎

有冇巴打識電腦野，想買張gtx1070 , msi gaming x 定 asus rog strix好

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

請支持宙船

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

用黎做咩先?

打機囉

好有錢利申用緊垃圾顯

舊果張都壞左兩個月，呢排先儲夠錢買

星空巴可唔可以加我到圖庫？聽日想執執佢
1.96meterhkgolden@gmail.com

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

我同你講就一定係買msi,因為asus伏過好多次,我俾錢整asus嘢既錢夾埋都可以換張顯卡

between好耐冇打過機,有冇咩game好玩?

屌你老虎終於放工

咁岩經過0 reply

老虎?

咩game都玩，呢排淨係得返部macbook乜都玩唔到好崩潰

想平 > GALAXY
想水冷 > MSI SEA HAWK
想料好D > GIGABYTE

已加

加埋我 ikkagikkag@gmail.com

Lau Ming

唔該

第三頁留名

睇錯左做Yau Ming

巴打幫手執？睇嘅話就咁都好似睇到

水冷其實用起上黎會唔會麻煩啲，有冇分別（唔係指性能）
不過out out地budget，gigabyte好似唔錯

順便問埋有冇咩相熟鋪頭冇咁伏

Sor我睇錯，其實我係想問星空巴打可唔可以批我入寶庫，我想搵LH睇但搵唔到

很想大聲說愛你
食lunch沉思緊 望住雨景好有feel 就快放工要溫書 好攰好攰好攰好攰好攰！

初頭以為遊車河巴

食緊咩？

加ed

成日星期日都唔想做嘢
但好鬼多deadline

幾時點名

我都係

巴打未瞓醒？

Sor星空巴我睇錯，其實我係想問可唔可以批我入寶庫，我想搵LH睇但搵唔到

未用過水冷答你唔到
只係知道一出事一定會麻煩好多

我毒撚唔想出街去terminalhk買咋

added

想像到垃圾絲同遊巴面對面咁一齊大嗌呢句野嘅畫面

用bilibili睇
有高清LH

唔該晒巴打

姻緣

睇緊

幾時會見到噪音巴同侵侵互嗌

我可以幫手執 lkogakki@gmail.com
星空巴 thank you

堺叔係LH啲認真樣真係好正

唔係你同侵咩?

申請左張信用卡未拎得
一陣出深水埗望望先

老婆同仔都有埋仲話毒撚,啊華田兄你撚化我?

三個人一齊嗌

深水埗有間好大間嘅鋪(唔知叫咩名，待其他巴打補充)
唔好係個到買
中過伏

拉埋我落水

有無痴線佬有畫畫心得？
我改黎改去都覺得差啲野

返咩part time

不可相題並論

留名（第一頁）
又有新post

講偽毒一定係華田巴，我仲係大魔法師

加埋 聽日放假得閒

Hiramasalihkg@gmail.com

你係tg group果位Billy

一米九六巴真係196
好難想像

Lm

畫風一樣 應該無錯
btw 個嘴問題? 薄啲?

對毒嘅定義產生左疑惑

係
今朝又畫左兩個鐘

係你落咗水先

Added

有冇巴打知

咪又係毒撚樣，只係隻腳長啲，有幾難想像

眼珠太大？

條頸好似畫粗左 可以調整下

加入唔到討論

畫畫天份：0

隻腳長啲就196
噉咪成個足球小將噉

我已經再寫實左，但真係唔知點改。今晚番屋企再執下

幾時俾你哋狙擊㗎

分10cm比我就好

centralfield
中過咩伏

搭單問，想知自己motherboard支唔支援到其他cpu可以點做我想轉amd fx轉ryzen 但塊board好舊

我通常都係o係中央田買野

我啲畫：

Billy巴啲畫：

我買mon唔support 塊板，結果要自己買條hdmi

搞埋畫畫比賽

差唔多啦，不過我剩係玩玩具，仲要廢j

間鋪好開放嘅
好似好齊存咁
好多玻璃櫃
但係賣啲野

強調下結衣既特徵?例如耳仔同痣?
利申 好耐冇畫畫

米九六玩玩具廢得去邊

下下入樽

新垣結衣、『逃げ恥』大ヒットなのに……「ドラマのオファー来ない」異常事態の舞台ウラ
2017.03.19

女性タレント
芸能ウラ情報

1703aragakiyui
ガッキー、再ブレーク損じゃん!?

昨年の大ヒットドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS系）で再ブレークし、今まさに何度目かの“旬”の女優といえる新垣結衣。ところが、現在テレビ各局は、新垣の起用に二の足を踏んでいるという。

「確かに『逃げ恥』効果は絶大で、新垣が2008年に出演し、10年に第2期も放送されたドラマ『コード・ブルー‐ドクターヘリ緊急救命‐』（フジテレビ系）が、今年7月の“月9”枠で実に7年ぶりに最新作が放送されることになりました。当初はこの調子で、新垣出演のドラマが増えていくと思われましたが、各局プロデューサーは現在、秋以降のドラマに新垣をキャスティングすることに難色を示しているんです」（芸能プロ関係者）

その理由は、新垣の所属事務所・レプロエンタテインメントがトラブルを連発しているためだという。

「レプロはこれまで、“のん”こと能年玲奈の独立問題が報じられたほか、つい最近も清水富美加の出家騒動が勃発。特に清水は、主演映画の撮影途中で芸能界引退を強行したため、各方面に甚大な被害を及ぼしました」（同）

もし新垣がドラマに出演しているさなか、能年や清水のようなトラブルが表面化してしまうと、プロデューサーは編成側から「なぜレプロの女優を起用した」と、責められる事態になるという。

「新垣は、いまや20代女優の中ではトップクラスであるといって過言ではありません。普通ならば、各局からオファーが殺到する身分なのですが、プロデューサー的には、『万一のことを考えると安易にオファーを出せない』と苦々しい決断を強いられているようです」（同）

その一方で、レプロとしても、新垣にすがるしかない状況だという。

「新垣以降の若手女優として育てていたはずの能年、そして清水が事務所を去ってしまったので、結局今後も新垣に頼らざるを得ません。しかし、各局が起用に勇み足となっている状況だけに、いよいよレプロも本格的に追い詰められてしまったわけです」（テレビ局関係者）

“レプロ＝ブラック企業”という図式は、業界内にとどまらず、世間にまで広く浸透している今、看板女優・新垣のオファーまでもが減ってしまったレプロは、一体どのようにこの窮地から脱するつもりなのだろうか。

講咩?好似係衰野黎

入唔到

好潮濕

藍板高啲定你高啲

櫻木花道

咁高,人生贏家

做乜咁睇唔開

眼睛大細係個人風格 影響不大
你覺得差d野 可能係眼分得開左d, 同埋下巴右左少少
畫人像唔落陰影/上色 係會差少少

科大巴係齋買卡定砌埋機?
齋買卡小心d應該唔會伏

會唔會又係講事務所得返結衣一個領頭女優 要靠晒佢

伸高手都未掂到個網啦

其實我依啲矮撚真係應該戒玩玩具

淨買料要去邊間買？想換左張卡佢

返去踢波算啦我呢啲矮撚

[你呃人

196喎,出入門口有冇成日撞瘀個額頭

你法律界ai 喎

矮撚都有自己既優勢

凡事都係起頭難，我都畫唔到神粹

呀嫂都係毒絲啫
但佢同結衣都好多共通點

咩運動都戒哂,完全毒撚
踢波,班波友都冇聯絡了,自己落場跟隊咩

唔知係唔係
試過買舊火牛
買到返去發現條線爛撚晒
但係又唔敢返去換
之後聽講間野好鍾意收人地啲次貨/壞貨番去整
再扮新貨賣俾人

優勢?夠矮?

應該係話lespro個朵唔好
雖然bb好紅，應該好多電視台想搵佢
但因為LP，d producer唔敢搵bb拍劇？

類似

執錢實快過佢

無，真係要趌高先掂到個網

可以諗諗

行埋去舊錢度都要十幾步
高佬一步就到

淨係買卡

屈speed
利申比人屈過

屌你,歧視毒撚?
小心啲你個仔俾303捉走
[size=1]雖然我都叫做半個偽毒/size=1]

除左籃球咩運動都冇興趣

點解唔返去換 如果係我實鬧爆佢換到好貨為止

啲高佬隻腳長到咁

無，因為已經習慣，經過差唔多高嘅地方會自動低頭

啫係成日都寒背？

好似話bb雖然好紅，但因為能年玲奈同清水富美加兩單嘢搞到電視台唔敢用lespro啲人

點半個法

不過好怕一上色即炒

坐巴士係唔係要屈住隻腳

一定係假日唔鐘意出街

正刀 centralfield jumbo都得啦
價格行先

但GAKKI個期都好FULL下

真係會自己落街射下波跟住就跟隊，雖然會俾人屈

對腳唔到地
吊吊fing

我覺得呢種唔上色靚D

係，地鐵可以用個頭挨住上邊條扶手

有女？

上巴士上層咪好辛苦

我睇漫畫大的，對黑白掌握得好少少

又好似係，見到話能年 清水啲戲都受影響
應該都係話LP麻煩

之前嚴重啲，而家好啲，但原因我覺得係成日同人講嘢要低頭

唔係瓜

第三隻腳唔到地
吊吊fing

呢間係成日有不良鎖售傳聞

講真我都唔太敢去實舖買料
D仆街見你好恰就會塞D壞野比你

一星期見一次既女朋友都叫半個毒撚既

驚俾人打
同埋拎咗返屋企先知
好似無證無據咁

應該係 我有個老友18x都係低頭講野搞到寒背

華田巴都中火龍毒

驚驚地

我180已經覺得好唔方便
你仲要196

呢樣啱，我已經放棄玩玩具，專心踢波屈人速

應該係差粒墨

痴線我一定返去嘈佢

得速度 冇腳法

玩玩具唔係易屈啲？

我頭頂岩岩到吊環底 差距

咁高真係無咩好

我就係好恰個班
垃圾實舖

無180結衣應該唔會考慮

買呢啲應該個樣毒啲先唔呃
睇嚟巴打好型仔

個仆街仔都冇180

唔好講出黎啊

結衣唔係啲咁膚淺嘅人

米8男神筆巴

行埋去霸氣d直接講你想買咩卡

成個毒撚咁

米8好完美

唔計 呢個人唔存在 唔討論

之後佢再問你啲野 你又唔識 即刻冇左個霸氣

我到依一刻我都係覺得係鳩up
唔覺得結衣係鍾意佢

大大聲屌佢
問乜春啊 唔好哂我時間啦

正確回應：屌，都話撚咗買呢隻

兩個世界既人

不如唔好再講啦

agger

我寧願bb 經歷下愛情失意，咁佢之後搵既男人先會小心d，唔會俾人呃

cls
唔好屈我
米八真毒

我係踢波先，後來中學啲fd多數玩玩具先雙開，但係由中一到宜家1cm都無高過(同星野源差唔多高)，唔好話打隊，就算落到街場對住196巴打點打呀
唯有專心踢波

逃恥入面平匡實栗果種身高差現實係咪好難發生

D Sales 最鐘意水你換第2樣
直接問佢有無貨無就走人

D SALS熟既話從你講兩句野就知你識唔識
唔識既咪呃鳩你囉
當然唔係個個係咁, 不過我硬係覺得人地會昆鳩自己

先係結衣post嘅日常

米八執執就可以脫毒

我就係咁
之後佢就俾舊次貨我

食完飯又爆post

性格毒

米八真毒

yo

硬件台
運動台
玩具台
感情台
藝術台

劇透

ankle break

仲有
人生台
旅遊台

唔知點逃恥隻舞只有新垣結衣睇得好睇之外.....
其他人跳就覺得痳痳地....
星野源跳仲

我係街平時都見到一兩對女仔高過男既少少咁，而家我覺得幾平常

結衣加分加太多

盧巴好似失蹤咗好耐
呢度好大壓力喔，有無方法減壓

火督巴打極麻麻都要加兩點落去

飲食台

龍

頂 傳染

搵結衣同其他人比好唔公平姐

唔只盧巴 路人巴仲有好幾位都唔見人

好掛住閒人巴D精警圖

咪玩啦196巴，ankle break完一樣要提心吊膽你從後扑濕

路人巴post完架車就唔見左人

可能推得太快懶得追
我尋晚瞓都係得十零頁
一起身已經去到第二個post嘅12頁

180都成人扑濕人

叫全名真係好陌生

咁都算劇透?

新post 留名

閒人巴D圖真係笑撚到仆街

盧巴早兩日都見到佢啦

一黎懶得追
二黎睇最後幾頁又好難插到嘴

少咗閒人巴硬係覺得少咗好多實栗黨

叫結衣bb

應該有新劇啲舊人就會回歸

好想見番閒人巴

到時要跪求翻譯

咁我又認最鍾意扑鳩人

LIVE睇生肉

新手留名

有無生肉即時翻譯

直播翻譯

啲矮仔過完我就諗住可以輕鬆lay up真係好天真
望住佢係邊到上再一手拍落去

又一個Post

個2日都應該唔得閒睇

要見返舊人可能要撥返個POST入正途先得

籃球台？ 我都打開波，雖然麻麻地

見親啲人話自己廢
最尾出到黎都係好撚勁

其實有玩開玩具都知
身高唔係好重要
特別係香港

呢樣真

有時會專登俾佢過，然後

唔通話自己好勁咩
客套說話唔洗咁介意

me真心唔勁
冇打校隊但學校今年精英賽四強

米九六巴我地同病相憐
利申193

好狗
恰矮仔

又一個

過完先容易扑 係佢後面睇得清清楚楚 真係好爽

跪求巴打開台一齊睇

屌呀

原來呢道係高撚集中討論區
咁我出返去先喇

即時翻譯

你學校港島定九龍區

唔好問

等埋我,一齊出返去

仆街講多左

打藍球食到好多女，偽毒

A0

至少我唔係

same here

巴打會唔會去9寨、維園打波?

驚被起底?
我間母校都係四強喎

話打波食到女嘅應該未打過波

唔會，毒撚冇朋友唔敢去呢啲地方打 平時係屋企附近啲波場玩下就算

Agger

個痳 倉頡碼唔知點打....

除左新垣結衣跳得好, 小白合呀姨都跳得好睇

一答完同自爆冇分別

我中學打排球

得四間 其實個範圍都已經好細

講到話今年4強
一定唔係勁旅
所以一定係葵裘錦秋

答完同自爆冇分別
因為港島區得一間

男仔中學打排球=溝女?

唔想答你呀，收手啦
其實認真睇下邊幾間再佔下我點解唔答咩區就估到，所以

講4強姐係入唔到決賽

end topic

1001

即係我估中咗
END TOPIC

不能同意更多

有冇巴打知除左759之外重要咩地方有16茶賣?

唔同意 打得型真係會有女仔留意

我唔估啦

一田 piago aeon

現實係冇健太前輩呢一類人存在既

真係咩

就算有人留意我都唔會知 打波冇望過女

藍字劇透，未睇哂結衣作品唔好睇

真係唔好再講，自爆邊緣

裘錦秋同張振興

成班只係睇Crossover
冇人睇下打底既

邊有女會落球場，就算有都係睇條仔打波

你打底打到入樽咪睇囉

呢樣真 footwork呢d野鬼識睇

都話END TOPIC lo 你想迫走人咩

沼田呢咁？

巴打

你好

未透晒結衣作品無睇藍字
巴打係四強邊間?

你地好衰

痴線佬又9up左十幾頁，巴打們見到我呢句唔使追post

聽緊rthk訪問日本女歌手，佢話係洒店望出去見到結衣廣告

打面入樽都冇人睇

巴打入到樽

雖然運動插唔到咀
但你地真係好仆街

2台

有撚用咩
咪又係唔識人
入唔到nike、區隊

即刻去聽下先

自爆又一單

me淨係屈到啲唔識打波既人機

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

咩歌手?
咩廣告
係咪巴士雪肌精

除左759其他都好撚貴

咩廣告都好啦

好似有人自爆

係, aeon好撚貴

好似16定我17蚊枝

瀧川alisa

落七仔填表買過隻新ac都得
係咪呀晒銀時巴

中埋火龍巴毒

最尾一次留言係上個post 30頁，依家已經新post13頁
出咗陣街就變咗咁

你其實打左波主動少少真係好易食到女

打波溝到女,中學可能係瓜
不過講真女會睇你打波都算好啦
到成年後一切講錢,波牛死開
有樓有高潮

瀧川亞里沙?

唔知啵其實都有兩個acc既

偽毒

巴打係咪食唔少？

咁佢有咩感想
係香港見到gakki

有位巴打發晒矛咁推post

結衣PO好危險, 決定深潛引退

btw全部都係吹水，冇咩重要野，可以skip

一齊痴線

挽留

有結衣黎香港日程
爬返近6 7頁ok

講左一句gakki咋
佢既意思應該係估唔到係香港都見到熟悉既日本女星

你琴晚仲要話同樹仁SU會長熟... 唔講啦

係上個post呀，邊係呢個

好彩暫時未有唔小心自爆
貼張相都要放大睇3分鐘check清楚先出圖

無論踢波定打波,根本女就一d興趣都冇
班女追下韓星聽下韓歌好撚過啦
女睇打波根本只係睇條仔,仲想你快d打完行街好過

係囉

咪就係

你係型棍既乜都唔做都自然有女埋身

我gay test failed....
所以無留意到...

做毒撚真係好慘

邊個？

Btw 新人留名 啱啱睇完逃恥，有咩推薦

留名睇宣傳

其實毒撚一個更開心

我記得你係老手

錢>>>all

睇返上幾頁

比人發現咗，其實睇完好耐，呢排先忙完有時間煲劇

使撚你講

巴打好似好多個post之前都出現過

你個old seafood

痴線 就咁MON POST都覺得追唔切

因為gakki紅囉

成班痴線佬係到9up 推得快過火箭

所以我唔追post，次次咁追法命都冇幾條

啱呀，所以你咁耐都冇出現?

你驚到係咁推

因為有人係到瘋狂單推

Yup 點追姐

我諗緊係唔係舊登都試過咁 所以先開group chat

一定要追番依個POST

說好的結衣post有愛呢

舊登有開GROUP CHAT咩
認真 GROUP CHAT用呢個速度都追得好辛苦

我唔追

屌那星 打fifa打到燥

咪係，仲要幾十頁廢話,追幾頁都覺得哂時間

深夜會有,下午就係binc 相認既時間

比EA撚

0建設性

推爆個post 佢囉

GROUP CHAT反而唔會追
一開見到999+就唔想睇

點燥法，講黎聽下

post你又追 group chat吹水好過睇痴線佬叫春

科大巴痴q左線

好好笑

好心急

咁又係既

唔好笑啦

都冇講啦

一鋪都蠃唔到
一開波輸1球，打到90終於入返1:1 瘋狂暴走慶祝
點知最後畀人絕殺2:1

連失蹤人士都上返黎

唔推POST了

唔好推

話時話 今日仲未見個自言自語痴線佬既

唔通又係偽毒

而家都有個係到自言自語緊

今年冇買fifa
打緊ghost recon
年中打閃軌3

就係科大巴令我諗起佢

邊個

Ghost recon好唔好玩

你係十六茶kuma?

呢個post既速度真係cls

唔係kuma巴

唔知有無串錯

有位巴打瘋狂自己覆自己 今日仲未上水

岩岩訓左個晏教已經有10幾頁追

應該冇，對呢個名有印象

聽聞唔使追，全部廢up

阿叔小妹

自稱小妹既阿叔

今個post要追啊

咁嘔心

回埋呢個就睇人推post算

某巴打話唔追咪唔追囉，無謂啦

已經睇緊

食花生

深潛

避下風頭先啦

講笑咋
唔好潛

有冇巴打試過係結衣post 10連？

搵人開個新topic 例如討論今日子劇情咪得囉

討論其他都得既

終於睇完mbmh 一熜個player 個engine播恋舞突然有啲唔慣
呢十年結衣真係變左好多 雖然都係可愛 但係兩種唔同既可愛

依家成熟左好多

未睇Minh

Heavenly days 胸のポケットの部屋
きみの消えた 温もりを探すよ

應該話結衣好戲定點

我覺得佢既角色做出黎好乎合果個年齡既感覺

實栗好有老婆FEEL 梅村同學好有初戀心動既感覺

新人留名

幾時會有gakki聯隊

here

有性趣

科大巴幾時一齊打

年紀都唔同啦mbmh幾歲 依家幾歲

又停咗
成班偽毒

好波 youtube有mbmh睇
方便到

出去跑個步先

i mean 佢係拿捏角色上真係好叻 無上過演藝學校 但係都可以令人明白每個角色鮮明既定位同性格

其實長瀨智也真係幾撚型

一開波見到香港黑幫係o個個二世祖
一種親切感同香蕉仔accent既少少格格不入有少少想笑

落雨

俾我地抖下啦好嗎

幾時

agger 講少一分鐘野就比人話 好chur

親

科大巴咩事
明明追咗post但係睇唔明發生咩事

幫你推下post
廢事你咁慘

唔明都好正常

連登有愛

做咩大面搞成噉
望咗幾秒先認得出係佢

又係結衣post放其他女仔

我明，我真係明

侵

mbmh黨要壯大了嗎?

Follow其他女仔

上嚟喇 自言自語

即刻unfollow

抄十戒啦 仲望

我好後悔當年點解唔食
利申A0

戶田應該得啦緋白大法好

甲級戰犯就嚟要捉去槍斃

邊度有

第一戒
大聲讀出嚟！

邊有女會睇打波聞到汗味都走
利申：男校，鳩估

你同自己講？

同自己講

用左老豆ig嚟follow

米九巴

輕鬆D易入口D
就算前期無結衣我都應該會睇得開心

同埋長瀨智也呢隻型好正

好犯規

要加多個附註
第一戒只適用於Donald侵

咁又點，麻煩睇睇第一戒頭兩隻字

支持科大巴嚴正執法

其實睇返戀個隻舞好難睇
點解結衣可以將咁難睇嘅舞跳得咁靚咁好睇?

不小心望到唔係本人嘅ig,是我的疏忽

諗起十六茶潮文

真係好睇
早幾日睇完

睇完6集cb2 個post就87推到85
你班痴線佬

叫我？

十六茶定結衣版呀

我每睇完一次新垣結衣之後都會同我女朋友講分手

因為我知道，佢已經唔再明白我

佢唔知道我o係結衣身上中既毒有幾深

佢問我睇乜，我真係唔想答佢

韓劇？大台膠劇？真係敷淺

究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶將d膠劇放入腦

每套結衣劇都經過紅紅烈火，百度高溫

係經過歷煉，係經過漫長既試鍊

每一套都有佢既歷史，佢既故事

來自星星的你究竟有d乜？根本就好似d白痴港女禁，唔Q用腦、戇鳩鳩、生勾勾

我恨我既人生唔可以好似結衣禁

搵到咁多好既伴侶，實栗、今日子、真知子、稲葉里佳…各有特色

亦搵唔到咁多知音人

有時侯，我自己一個人行街睇結衣劇

我覺得自己係孤獨，我覺得呢個世界係冇人明白我

我買左枝600毫升十六茶，我望住樽入面咖色既茶

我望唔透，我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到

我好迷茫

我離開間759，我俾錢既時侯發覺有位巴打跳緊恋舞

我望住佢，佢望住我

我地互相伸一伸食指

我好感動，原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法

我忍住淚水

走出759，食粒士多啤梨味既Meiji Meltykiss

頭都冇回就走返屋企

或者個巴打會問，點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道

o係呢一刻

我覺得我個心係屬於結衣~

十六茶都飲完喇 仲好眼瞓 點溫書

你睇下我同你上面個comment

追post笑下會醒神啲

但係個結局有d sad 永遠唔同世界既人

記得之前學校有個厹肥仔打完波
返課室比個女同學大大聲講:你好臭呀

係我睇哂mbmh之前
我諗我都唔應該入黎呢個post

都係自話自說 其實無咩分別

最後決定都係噉

啱呀，到最後都係讀書毒撚神科仔贏

Pro club?

其實唔知係唔係翻譯問題
其實到依家都唔係好明最尾
真喜男句"但有一天一定"係咩意思
我之前係覺得呢句代表佢兩個係仲有機會嘅
只不過真喜男想小光大過啲諗清楚啲先
但係之前有巴打就話應該係講明無機會啦

搞埋2K

有人劇透咩
我應該無唔小心劇透掛

我既理解就係佢知道佢地應該唔會再見 同埋希望小光理下櫻小路

而家個鼻尖d 睇落成熟d

我上個post已經俾人劇透左

咁"但有一天一定"係咩意思?

我理解係timing同背景問題令真喜知道佢同小光唔會一齊到, 因為大家要走既路分別好大, 但係真喜相信佢會同小光喺人生路上再次碰頭!

呢個速度真係一流
唔洗24個鐘拎住手機
希望今晚唔會又加速

我都覺
追得好辛苦

好唔慣f5冇新嘢睇

換個願望 你既願望好難實現

再一次確認今日子係偽毒,已經唔需要再多既證據

到時太多又話追唔到
而家幾好

呢個理解都唔錯

好耐冇追post太快
我想問有冇新聞或者雜誌報導翻譯咗

電腦睇post係白底
手機睇既話quote左既內容會變返灰色

我係100%睇會睇navy size1既字
都係睇哂先返黎傾啦我

點解唔用黑色theme

應該就係無

較黑底啦

明明黑底睇得舒服好多

等我潛一潛 幫下你實現願望 已經少左講野好多

人生充滿變數, 邊個知道黑社會大佬真喜27歲都仲有機會讀番中學,識到咁多朋友? MBMH就係話俾我地知never say never, 成套劇充滿希望

dark theme 隻眼無咁攰

再次提醒深藍字係劇透

「等到有天我長大後，還能約會嗎?」
「梅村同學長大後會成為很好的女孩，我配不上」
「但有一天一定」
或者係想表達自己同小光係無可能成為一對嘅，不過有一天可以用其他身份(朋友)再次見面

希望有一天 能夠從所有束縛我們的東西當中 以及肉眼看不見的細小傷痛中 真正解放出來。或許有時會流淚 但仍然能夠一直笑著走下去。

大家好

或者係真喜希望有一日會成為配得起小光既男人

挑達仔機

唉成套野其實睇到好多遺憾，好似小光同真喜男咁
以學生身份拍拖係好易
但係畢業後大家行嘅路都唔同
最終因為現實令兩個人要分開
不過never say never呢句我都同意

呢個係咪就係樹巴要嘅野

好多個結衣

好多個實栗

我幾鐘意呢個理解
所以最後佢都係放棄做老大，再去第2間中學讀書
目的就去想成為一個配得上小光嘅人

癡線
MBMH嘅結衣

真喜太多考慮太多負擔
佢講配唔起小光係唔想小光對佢再留戀
而個句"有一天一定"應該係真喜都希望2個會重遇

JOHN

榊的左手法則

拖街塞巴打
好鐘意你個解釋啊

我都想成為配得上結衣既男人

始終MBMH感情線唔係主線 高中生活先係 梅村同學既描寫都好小 我覺得最尾只係真喜只係單純覺得高中生活可以學到好多野 同埋做男人就要講得出做得到 高中畢業先可以做大佬 真喜呢個角色本身就係咁單純咁天真

Block Shot & Crossover
通常都係睇依2樣

最後真喜再讀返高中都係因為上次拎唔到證書咁簡單

WATER~

WATER!!!!

WATERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR~~~~~~~~

WATERRRRRR!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個真 我一路睇一路覺得好揼春 好後悔中學冇拍拖 好後悔冇好似真喜咁努力去做個頂天立地既男人

WATER!!!!!

下套挑戰smile

睇完第一集 water係可以睇
WATER~

我好渣

我知上面嘅分析可能腦補咗
可能係我選擇相信嘅結局
但係"同埋做男人就要講得出做得到 高中畢業先可以做大佬"
呢句唔係好同意
如果係咁嘅話當初佢就唔會去爭做大佬啦

好似櫻小路咁一直做兵但又唔出手

又夠鍾睇巴巴托斯屈機

不要說了

WATER

係咪結衣 pro club既玩具?
你地如果玩係等假期定點?

啱啱先發現開高達post個巴打都係痴線佬

佢本身咪畢到業 佢補考過左先去同佢細佬爭

好耐冇打fifa

仲未有字幕

不如而家打

呢度有冇人玩Xbox

??唔係好明 真喜老豆話過要有張證書先俾佢做大佬
但因為打交拎唔到 個老豆都照俾佢上位
所以真喜覺得點都要拎返張證書正正式式上位做大佬

其實, 可能佢真喜覺得以前錯過左中學生活好可惜而且鍾意左求知識
所以決定再次讀返高中搵返錯過左既高中生活

Btw係咪ps4

隊長遊巴

ps4 好廢平時冇咩點玩

冇續psn 考完dse先買返

叫咩名好？
FC Gakki?

Gakki club

pc撚

沙田發現大大張!!!!!

ps4封晒塵
等陣返到屋企睇下psn過左期未先

結衣呢

錢巴，你介唔介意講下你既工作性質
見你佢個香港都行晒咁

整左 Gakki Club

揸機

好似上面巴打咁講,真喜就係個從一而終 思維單純既人,既然定下左要中學畢業既目標,咪再讀過囉

應該話其實後面感覺到佢已經唔係好想做大佬
再讀書應該係追求其他野而唔係想要張證書黎做大佬

點入

星期日邊使工作
工作又不是我戀人

好耐無見工作巴

係咪巴士站隔離? 之前行過太多人唔敢照

睇到後面都好矛盾 又想佢成功繼承大佬屌打其他黑幫 但又想佢乖乖地做梅村同學眼中既好男人

點入x2

search球會名

呢樣就應該唔會 黑社會對佢已經係不可分離 同佢飲過交杯酒都過200人 以真喜既性格係唔會 曾經諗過放棄但係佢知道無可能 所以最尾梅村同學同佢再表白佢先以我不配既理由拒絕 以我既日文程度理解果句應該係" 有機會既話 " 之類既客套說話 好似香港人既得閒飲茶咁

得閒飲茶

原來真係翻譯問題

Gakki everywhere

ok 得閒飲茶

如果唔係既話 真喜都唔會叫櫻小路去追梅村同學

佢老豆想佢讀書唔係真係要佢畢業
而係唔想佢四肢發達頭腦簡單
而真喜讀書之後變左鍾意校園生活唔想再打打殺殺
特別係有左果班同學有左鐵假面，彌補返無讀書無中學生活既遺憾
繼續讀落去，係鍾意左校園生活，亦都係完成佢同老豆既約定
係對佢得到呢個大佬呢個位既一種尊重
證明佢已經改變左

但set左公開

腥些其實係咪鐘意左真喜

好明顯啦

應該係啦
彈結他

唔講今日
平時你好似都周圍去

結衣劇集台

亞洲啊

冇玩FIFA join唔到

即整

話說,你地係玩17?..
我記得我係玩16既

16我都有 但唔係17咩

點解唔玩17

我脫離軌道,我冇買17

好耐冇玩

我冇玩fifa sosad

即買啦 打住fifa 講gakki

你唔夠愛
快啲買雪肌精為信仰增值

好老

上次紅磡係去supplier到開會
做工程撚

做 New build 定 fitout?

冇人入

搵唔到啊

☆新垣結衣☆
3/20（月）18:10〜18:45
NHK総合『特集ドラマ「絆」の舞台、相馬を訪ねて』が放送！インタビュー出演をしています。
3/23（木）、3/24（金）の2夜連続でのドラマ放送の前に是非、ご覧下さい！

諗緊買唔買,成個月先玩一次

宜家係遊戲台 騎劫咗 要深潛

new build
做project

一係巴打你開

深潛+1
做assignment

我做 fitout
唔駛相認

冇ps4

摺拉把幾個鐘就31頁

頂原來係咁

次次追Post都係飛住咁追，久而久之對閱讀能力真係提升唔少

下個po唔知會唔會正常翻 個個po嘅主題都唔同

星期日仲返去摺拉把?

一係你留psn一次過加咪得囉

一陣join 食緊飯

前面頭先都仲傾緊mbmh呀

好耐未傾過結衣既劇

asso生活係咁
加油

「正常翻」先係唔正常

唉真係潛
咩都未溫

正常翻哂

巴打知我心

lion巴都係asso?

hi親

下個星期日返去摺拉把撞你

唔明你地講咩
新垣結衣係我老婆

有冇live

nba live??

上左岸

同埋我唔係獅子
我係

Hoho hoho

今集

za9862

又想喊

高達 cos

今集反而冇乜感覺
反而Shino

堅係上神枱？
今集未睇

版權問題唔播得?

一日一新post

係一日兩post....

睇正皮就知
開始有人投降啦

之前3月15 一日3po

唔好呀，唔講嘢起碼都比正評啦

急劇下降

到小馬出 d人又上返來

你知唔知我温完書見到去左2個post係咩感受

今日子7點46分超速留名

櫻小路真係gay到

原來就快一個星期啦

呢個有冇gif

唉屌你老母
上個月先唔見完銀包
岩岩又唔見埋AirPods
黑撚到厄介咁
唔同既係佢有今日子 我乜都無

呢個真係灰

btw，巴打係咪好耐冇上水？

兩個都望住真喜

原來真係有人用

真喜同梅村光都好鍾意睇

但係櫻小路 gay痴漢

睇緊hk01特首選舉論壇 好多金句

終於睇到筆巴出場

聽日先用夠1星期

我都用緊 Airpods

係咪有得find my pods?

完全專心唔到極速拉票
結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

請支持宙船

睇香港電台啦，睇乜鬼hk01

唔見一隻定一pair
我都想買

我成個盒唔見

其實真係嘅方便
一戴就 Auto connect 播歌

硬係覺得自己會整唔見

你哋咁有錢㗎

好掛住巴打既1001

想問吓有咩方法可以上網睇到日本電視台？

都話係冇女會睇，don't ff la

係

連個表情都係一樣

見過人戴 硬係覺得怪怪地 好似兩個電動牙刷刷頭咁

有無巴打可以教我footwork

我都覺自己一定會跌

我真係冇可能用到
首先我耳仔嘅形狀比較奇怪，掛耳式嘅耳機我戴唔穩
而且我用緊 Sony 嘅 MDR 1000X, 我覺得頭戴式嘅音質最好，返唔到轉頭用入耳式

我都覺冇安全感 跌咗都可能唔知

呢班同學好多都冇影
做結衣fd 個個都唔知係邊
得結衣上位

今日由87去到89 post,横跨左3個post

頂 翻唔到轉頭

我哋除咗要word hard之外，仲要work smart

打藍球渣ga嗰個好熟口面 好似邊度見過咁

WORK

平反六四

呢個有無印像?

Sor
不過薯片叔叔真係好正

我覺得佢個fd都好靚

情熱大陸合集咁

林鄭

今日子第4

嗰畫家

換左電話未

人地問六四問國教林鄭又講助理 垃圾

個樣無唔同過

心諗 好熟口面
見講今日子 先記得個畫家

渣ga

換電話使唔使改名

Footwork要睇人點守你黎用
睇多d kobe olajuwon 會學到d

新人留名，有咩要做呀

可能換返三叔呢

小朋友幹大姐姐

胡官

其實佢同個細佬係咩嘅感情關係

olajuwon 睇完覺得好難學

小朋友上大姐姐

知心友姐

胡官唔係好熟經濟 但係幾串得起

21314

主要都係睇佢點樣唔走步既情況fake到人
之後自己做下做下就用得出(好似係)

食緊飯冇睇，但其實佢幾好火

可能真係上大姐姐都唔出奇，藝術家嘅野

佢同結衣都係64波

要不是眼瞓 肯定屌打林鄭

有鎖匙！

不如話佢小心講嘢啦

一句摧違一集劇系列

個個都狙擊林鄭 笑死我

想買平匡最後一集市集著嗰件Nike褸
有無人知係咩model

cls

個件我有fd有
真心實物一般

建制果啲已經收哂指示點投票，仲點會哂口水問問題

我覺得footwork最緊要係唔好跟死一個sequence, 而係遂招拆開，再遂招FF如果被人守住嘅後續counter, 自己練完係實戰時試
利申：廢柴

啱喎 等我仲諗點解咁多人問啲咁敏感嘅問題

我有好多時間可以慢慢講

唔係屋企無得睇仆街
上星期睇薯片屌柒佢真係笑撚死

不過係逐

多極都比佢Er哂啦

林鄭個樣真係好好笑

呢個係論壇好睇既位 但改變唔到最後建制派點捧起中央點名既人

Kobe個隻唔係話唔得
但係你本身都要有番咁上下水準先可以靈活運用到
大夢正就正在佢係可以幫到你換到半秒至1秒嘅空檔番黎做個easy layup

1 日飛左2個post

其實如果你記得我今日晏晝講過其實我同星野源差唔多高

佢著得好型

咁啱我又係著開Nike

抽哂d民主派黎問

大夢有好多都好實用 好啱打底學
但睇kobe真係賞心悅目

重用緊舊電話

事實就係咁悲哀 惟有睇下佢地駁火笑下就算

做olajuwon係要踢踢下波再去打籃球
呢個係技能修練既前決條技

認真講
olajuwon既技點解咁勁 佢唔係係底度就咁fakefakefakefake
佢有中距離 有威脅先呃到人
你睇下叫猴核係中距離左fake右fake吖 邊有人信佢
所以先決條件係要你進攻手段一身刀 張張都利

講完即係唔使學

個件如果你個人太橫反而麻麻地

睇完真係得啖笑
講d野永遠都帶你遊花園

巴打打開底？

逐樣學囉 學野係冇可能一步登天

Kobe個種真心好型

196冇得唔打

呢位巴打有料到
Lm學野

政事台？

Footwork不嬲都要慢慢學慢慢練

結衣post已經進化到多線討論
仲要唔關結衣事
真心佩服

幾時黎個痴線佬波聚

I know that feel bro

講完又唔使兌現，最緊要向阿爺同班有票嘅人交代

又諗起以前做果份工

agger希望小馬會講返結衣

同步討論緊nike褸，選舉論壇，打波，打fifa

係咪有人開左PRO CLUB,叫gakki club?

今日早少少有認真劇情討論時間

其實我個名直頭叫gakki

科大巴打個心唔怕被人…

咁依樣實會既
又唔洗咁擔心

如果係香港 你既對手比賽都唔會有你info架啦
咪練左先囉 第1~2節之前都會有一個假設係你咩都識(不過你係打底 有可能直接放鬆D守中距離黎試下你)
我打波太廢唔識footwork 不過下盤同平衡對於olajuwon既dream shake黎講係十分重要

整番隊LIHKG-GAKKI
成隊痴線佬

而家無新嘢先吹其他，每次有bb 新嘢都變番結衣台

呢排未有劇出先

好想做長瀨智也呀!!!!!!!!!!
WATER!

業餘？
冇人key ball啵

其實咁都好正常，又可以促進下同其他巴打既關係

講真個句
打底如果有中距離既話會輕鬆好多
起碼fake都易fake D

其實我都唔想打，但地板流加身高，點都俾人屌去打

唔識踢波

好吸引

呢到冇巴打打面？

召喚矮撚

唔係有個打面入到樽？

之前好多post都係咁

無啦啦變左做體育台嘅

打親街場一定聽到
"你咁高去拎籃版啦"

我啲中距好飄忽

矮撚打底，但會出去射三分

"入底啦你"

最多就係「咁高 打哂啦」

唔好咁諗 咁係限死左你自己發展
放眼去世界 196你都只係打1號最多都係3號位(nba就係怪物黎既唔講啦)
河田雅史都係由PG打起先做到全能中鋒架!

好想有個好似梅村光咁嘅女朋友

最難打得大份，下下牛入底點防

攻就話你入去俾個波你亂扔都入啦

我都係 一時時，有時手感到可以亂起手都入

打面

出現了

淨係討論佢個look都有排講
結衣啲衣著愈嚟愈向難度挑戰

原來打籃波 自

Join邊隊

有冇人開post

x2
準個陣可以一埸31分靠中距拎到廿分
唔準個陣

Btw 真人肥毒冇體能

以前成日打個陣，3分23/50球

射波係100%有得練
我有時都係度諗 我努力D練波 籃球對我黎講會唔會好玩好多

白石

結衣喺小馬入面個look掂呀

跟住最頹就係當自己打得唔好就比人話咁高都冇用/得個高字

爆post喇

巴打有打比賽？

我開?

睇落好成熟喎

Honda係咪開？
我開左 但唔知點解其他人search唔到

Go

輕熟姐 不知幾正

小馬入面都唔算"好"吖

有無結衣衣著勇者塔打下!
一個連著長羽絨都OP既女人我諗唔到有咩挑戰到我對佢既愛!

明明就好正

完全明白
全部都親身體驗過

厄介呢個鐘數開小心啲

好似大家都咁勁咁嘅 我打比賽好廢

以前下下鏟搞到傷晒，後來射多咗波的確好玩咗

無論點著，著唔著都咁正

除咗低form打過下學界未打過比賽

其實對高人只要逼佢出底 淨係放佢射中距離就得
佢射得準就冇計

阿婆衫都carry到

但其實籃底又要撞，又要睇手感，鬥波邊有咁易亂扔

以前打過學界
依家都只係得閒打下街場

search唔到

Nylon d造型先係大佬

不如你開

其實已經差啲carry唔到

成熟先正
btw, 唔著係咩樣

完美的結衣

異教徒準備再度拉票留名